{"id":"v5","orderID":"v0005","name":"Grammle-V5","slug":"sonder-oder-spezial-einsatzkommando","aliases":["v5","b4b22f194bc5b31032354e0784759f8d"],"arten":"verbrannt","kategorien":["verbrannt"],"wrong":"Sonder&shy;einsatz&shy;kommando","correct":"Spezial&shy;einsatz&shy;kommando","wrongex":"Der 34-Jährige ergab sich dem **Sonder&shy;einsatz&shy;kommando** widerstandslos.","correctex":"Der 34-Jährige ergab sich dem **Spezial&shy;einsatz&shy;kommando** widerstandslos.","status":2022,"alt":["das SEK"],"source":[{"wikipedia":"https://de.wikipedia.org/wiki/Eichmann-Kommando"},{"buch":"https://d-nb.info/1171839170"}],"wrongs":["\\b(S|s)(onder|ONDER)(\\-)?(e|E)(insatz|INSATZ)(\\-)?(k|K)(ommando|OMMANDO)(s|S)?\\b"],"explanation":"Das Sondereinsatzkommando Eichmann war eine Einheit der SS und hatte den Auftrag, die ungarischen Juden zu deportieren und zu ermorden.\n\nDarum sollten die heutigen, schwer bewaffneten Polizeieinheiten stattdessen als „Spezialeinsatzkommandos“ bezeichnet werden.","uid":"b4b22f194bc5b31032354e0784759f8d","type":"regeln"}
